自己把聲點解可以咁難聽

想死

我 cv:水瀬いのり